有冇人都瘋狂收到3字頭電話？

我呢兩日瘋狂收到
起碼六次
每次都唔同number
今日聽咗一個 但冇聲
好恐怖

有冇人都收到

呢兩日我收到兩個，但上網check話係推銷電話

有 2個星期 差唔多1-2日 1次

呢個禮拜total 7次

me too

應該唔會係推銷
首先超密
其次聽完又冇人講野

有。咪大家唔出聲咯。成日都有架啦。

有 平時會聽下有咩特別野
好多都唔出聲

見到唔會聽

唔好自己嚇自己啦

藍絲廢佬tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

成日都有㗎
無特別

平時冇咩人打比你?

亂接不明來電，會唔會比有心人監聽勾線

只係廣告電話,唔駛驚
你聽左一次就會入左"活人list",佢地會特別中意打呢個list,因為夠新鮮,最少真係有人聽的

從來都唔會聽
見一個blk一個

我都係唔出聲幾秒

每日七點幾都黎一次

今朝開始電話比人ddos
利申無得罪人無人借錢

今朝開始電話比人ddos
利申無得罪人無借人錢